POPO連發7枚布袋彈 射爆大埔民居宅窗

射咗成7枚 其中1枚射中大埔中心民居宅窗
岩岩睇直播有街坊airdrop咗爆窗相比記者傳媒 不過未搵到

【10.13 罷鷲行動 - 大埔】
警方在大埔的第四次清場行動中，發射最少七粒布袋彈。
另外，大埔中心第6座6樓亦有一個單位被布袋彈打爆玻璃。
攝：陳展熙
#中大校園電台

大埔狗咩事

到依家都仲捉緊人